[I/A] 老貓Dragalia Lost 失落的龍絆83

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
風屬新活動 送5星龍，火短刀4星

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
點刷首抽？
完左教學，設定支援(選單＞戰友＞支援角色設定)就夠你兩抽

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

建築工匠開幾多個？
建議4個推快遊戲進度

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友支援角色裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

咩係520，又咩係434?
5星2階0突武器，4星3階4突武器(即係滿突4星屬武)

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

新手完咗首抽應該做咩好?
先打主線，如撞正活動舉行期間則活動優先，拎限時既活動獎勵

今日餵乜比隻龍?

咩係24%龍化?
16人團體戰中，主控角色裝備活動加攻護符(通常係3星官方送)，其他3名AI裝備8%龍化護符，配合3名隊友開場時就可以即刻龍化(變龍)，加快通關速度

8%龍化護符又係邊張?
2星版本: [url] [url]
3星版本:
4星版本:

平時做哂日任既體力/毛拎嚟做咩好?
打錢/帝國章

邊度睇到我啲角/龍/符/武器既stat?
Dragalia Lost wiki:

課金買咩包好?
新手必中5星包>$318上限解放組合包>普通金鑽，500金鑽每日充值組合包都係好推薦買

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)，快速進入break狀態

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

真風龍過關推薦要求(待眾幻神補充)
火屬角(HP最少1700，ATK最少2200)
屬建30/30，職建16/16

Useful link：
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:

開po template

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

新手發問前請先睇第一頁，有咩係度問

所有人嘅目標

突爆就畢業了

不過會肝硬化

中級打好慢
EX成日唔夠打

我目標係中5星40%攻風龍

新手想問
d圖

其他都係辣殺

用咩機 咩網

你用咩角? 點解會唔夠打

龍化24%?
你唔係有火短?

win10 chrome
係今日先開始睇唔到

應該連登問題 我app版睇冇野

新手留名

我手機睇都冇事, 係電腦睇唔到

300金3場ex搞掂
銅打初級raid自己帶24%龍都係10-20秒左右
反而銀真係要全部人都24%先打得快

267-2625
超級風帝

新手想問點先出真水龍？

要放5條真風龍在場上特殊召喚

飛巴諗住用武藏打?

要過第7章囉

幾個月/半年先出1章

7章我估至少輪完一輪屬性活動先出

隻驚唔係炒短線

有排都未出到14章

除咗五星卷包外 有邊個包係優先課

鋼 金岡石 必買
好似係

見到黑人風弓好想NG佢....

長玩英雄之證都係啦

咪咪咪

hater巴專用

英雄之證好似會送?

有冇人真龍要補師

10限英證換一個黑鋼

一個活動一張好慢

今日唔洗清其他驚體?

邊個樓豬 呢排啲post冇名既....

預早清咗

++ 可以打一陣

921-0217

-1打手

GO

係囉…

我入黎幫各位打丁
你地幫我過OK???

含得唔得

含要2場

屌

成個post啲巴打比hater搞到機哂

場主一死真係會不停掃手

任打唔嬲

勁爽

淺井巴有料到

BTW冇體
有冇人接力

又屈

搭緊巴士 sor

個論壇本身就

385 5516

我想入場死呀

街埸特訓過黎

單人模式歡迎你

full 咁你地打

根本呢個世界得兩種人
1係機佬 2係蘿莉控

-1喎

頭先明明見4個

你混合體好撚危險

你兩種都係

我有可能係2 但一定唔係1

我知 你係0

你遲早都要加入

Hater嫩穴

你地咁打法，一日換一條不是夢

725 7324

搭緊巴士

105 5098

lag左下就食風
重開先

108 5098

到我彈

971 0609

有無真龍2號場

開唔切技

chok下chok下

如果我抽到多條龍就好
唔夠你地大力

731 1124

story巴入同好巴打番琴晚既場

其實唔關事 夠力

死剩我就唔夠

寶寶都夠力，你點會唔夠

我衝到上2300-2400先敢入去打

真龍，場呢？

787 2997

-1 打

如果呢個po唔比機佬入會剩幾多人係到

得你唔係度

慢左

慢咗too

我鐘意幻女ok?

唔好同我搶風

慘

338 3236

無咗我嘛

連羸3場之後係咁輸

無哂集中力啦

925 6425

嘩屌

乜撚野黎

6過左龍

cls 真係不安左

有冇人打真風
廢材火斧一個

好驚

屌 救撚命

有冇補 有可以齊齊練

ching ho ball

做乜走，贏咗

仲要出5粒波

冇補

326 0093

走左出黎留言

果下型到 睇到扯扯地

求真龍團

spawn 仲打唔打?

有沒火斧救救小著

冇補都係開得一團

326 0093 -1打

幾時有2隻尊carry我呢

齊人開隨機放隻補自黎自殺咪得

依家點

有冇練習埸

無補開唔到團

諗緊課318包3突條火龍 再用1500石中多次就 岩岩可以四突
唔知有無機會

好，去馬

電話突然開唔到連登

有呀

3尊場?

好 去馬

098 2312

點解唔刷草餵粒返黎

-1打

有排刷喎

我想欣賞程巴水劍

玩完

900 3995

我太雷

係街場打成3個鐘先第1次打贏 1星期3箱應該都係免強得。要突爆真係漫漫長路。

戒課金 78都唔撚課

我星期2羸第一場都係咁諗

咩78都唔撚課

少少無拘

726 2735
可以開多兩場

呢場靚到

又係5粒

歐洲撚

78蚊個包

有冇巴想打 可以頂我位

我覺得街場有時候都唔錯

030 1909

程巴用水劍打真龍未

真火龍與程巴的3秒鐘

我覺得如果有方法頂到第一下
劍聖應該真係用水劍打到真風

4突菠菜用武之地

076 7419

561 2856

碌極冇反應
我用火酒整乾淨個MON先

有位巴打補師同我街場同場

邊個

BTW唔打了
THANKS
聽日返工

有補師巴打點解要打街場

thanks all

但係果位巴打好似唔多夠血 食完紫圈就瓜咗

疾風果陣引落下面打真係怏好多

打左3日終於過左一次 巴打們好給力

Sor我臨尾應該走
你冇左3冠

裂風彈個時可唔可以用技避????

過到已經好開心

街場3冠 +剩1分鐘
街場真係唔錯

明明補師係最簡單最易整
但依度反而係補師少
個個都想做英雄

其實野團都好少補

抽唔到

你斧?

4突火鳥唔係咁易架 葉師傅

係啊

補明明就好多
仲有d賤到 見場主+另一隻輸出勁
鬥卡場等另一個補走

有冇人一齊組街場補打真風

後宮爭寵

我係補

小補補升緊屋仔農緊卡 434 滿突雀

我有4特不死鳥 不過無火奶呀
試過3下單抽都係金法仗 我滿懷希望會唔會係火奶 結果連續3次都係水奶果仆街仔呀癡線。 嗰時仲要未升火短。

岩岩係 斧尊火短補 咁嬴 剩1分鐘
火短世界第一

鶯?
SIGH

carry me ok?

有沒人收留地底泥火法

我4星仲係得光槍阿伯未有
其他齊哂

係
仲係街場繼續練

求carry
岩先街場兩尊一補差少少，其實街場有啲都好勁

單機啦 屌你老母
咁撚夜都有海豹

你有排都未齊

所持66

其實話比人知自己有咩有咩好處

抽極都冇火5星

有冇真龍場
奶待組

等人拉佢褲鏈

好多課長

想跟

又捉到個4機佬

廢材要唔要

等人幫佢含

全巴想含

好似唔夠人

新手想跟

呢度有多個廢J，要唔要

1500石1個鐘任屌

新手打真龍有咩要主意？

一定要搵飛鼠場

比我上你身過一場ok?

火剋水
水剋風
風剋火
沒暗光依兩個屬

暗弓剋晒

暗弓死左

死人冇得輸

玩神打

8402596

上飛巴

新手求carry

見到靜靜雞
利申我唔係3P隻火短

-1打
斧得1548hp

講完on9野
第一場野團就撞到火斧 fd break埋過左

我係咪太低戰 我可以走

試下咩情況

做咩條龍一爆完個波就即刻左勾拳打死兩件

932-2016

廿場贏得三四場

好似話極低機率會出呢招

街場?

彈左

855-0802

YES

街場基本上沒2500以上都係等carry既人黎

242-1200

差1下

未上5星前無心機打
見到你地開場都唔想入

419-6326

走數巴 下次紅十字交俾你

我埋左去,比你搶左

855-7089

SOR

街場見到日巴

睇下有冇場

日文巴？

你開就有

gogogo

4902565

多謝巴打CARRY

686-5690

-2打 -1補

4524059

1662303

0493631

日文巴，唔好打啦，中bug

係我錯

385-4729

頭先紫圈一下滿升死左

bug 唔好打/企近佢

打埋依場要訓
番完夜聽日番早

5169405

最好搵一個拉龍頭

2620631

仲有無位

124-5367

巴打真係好勁 次次都打到最後

走巴好似訓

break到斷佢叫friend就大機會d
同埋2:15吹風果時
如果條龍係下面 可以龍化打7佢

以為佢會打嬴埋一場先

龍化唔會中風?

會 照打

眼都就合埋
廢是害人
聽日繼續

下次我醒水

禁錯quit左

4830492

有冇低門檻真風龍練習團

2082582

0400696

屌我儲氣bug左無指方向

跟隊真龍
我可以開7場

+1

冇體

謝

得30

me 有

7723130

002-2674
-2打 1補

3550702

有冇真龍團缺補

UMM...有無巴打幫手打EX 3冠....

1689280

NO.?

3896076 歡迎CD-ROM...3冠就可以...

唔夠人

下次再打過

等多幾分鐘都無人就唔阻巴打你啦...聽日我再搵幫手...

1068918

3個夠唔夠做

要補?

-1

you again

可以試下

-1...

齊人?

THX! 完夢

有冇人幫幫手帶我打真龍

求帶

中腳指都計

無啦啦開技

8721991

等一下。。freeze咗app
部ipadpro

瞓啦
thx all

你地仲打唔打

仲有無人打

514-5384

可以打多陣

@日巴

-1補

手殘

490-2998

073-3678

568-1440

慢一秒都要重打

一貪就中bug

444-0563

我休息

Thanks

098-1752
-1補

應該冇補 收隊

有冇火斧 我得1900血

今日進帳23粒

你地依家條真龍突幾？
我剩係打每周三箱好似要4個月先突得爆

打到就唔洗急啦
我打都未打得

火短
1800血2200攻有冇資格入場
武533 火龍3突40%

我下年打

龍絆每個月
送埋D石 + bug修正送10抽券
應該有40-50抽 ?

發夢

[ img]

過埋2點每日mission就ko了

過埋2點每日mission就ko了

4突左佢就goodgood

好想用火短同程巴隻中東佬一齊玩

格劍

火短邊有劍

009-6998 超級風帝

想問吓我係咪唔夠錢？

扶...

2階未升爆

4突破

上限，自己食四打一樣先升到？姐係要做四打一樣？

四把

687-7386

今日又有新手加入

扶他正

我差100萬

571 9714

我差80萬加140個火章同50個風章加80個角再加4突龍先打得

打帝國勁難入場
但自己開場就秒入

你又有新後宮了

仲話唔係gay

我後宮只接受有正常智力嘅幻女

快d出gbf蘿莉啦

6 9 識轉彎

我頭先又搵到個好正嘅幻女h漫

gbf幻女世界一

Link or 香港人

又成日得個講字

圖？

又係你地要圖

究竟我個fd幾時申請lihkg account入黎加入討論呢

過橘抽板

btw正唔正先

咁又差太多

唔好成日玩j仔好無

想要王逆h

點解冇幻女做我女朋友

玩j仔係每日任務

每日一次 24小時？

有架 自己去搵
岩岩又有新聞大叔嘿咻12歲女

兩情相悅

又搵個更加正嘅幻女漫了 唉我嘅人生真係辛苦

幫我搵龍奶同人

巴打這驚好唔好玩

打關拎石買女買skin

J得不可交加

仲有冇多啲比我參考下？

what you want

龍奶plz

做咩搞到我好似h漫達人咁

香港人です

有冇人帶打真龍

風帝

よろしくお願いします

stop bullying

斷咗?

535-2607

其實沒咩好羞恥

已經放棄條活動龍
第3條都未開到出黎

下個post topic名放佢id上去

我未抽戰貨
好驚抽唔齊

跟

想4死了

係唔係換埋張真龍卡就可以試打真龍

你就想 你未升五星

2300hp呢?

真龍要求越來越低，求curry

斷到7彩

係咪練成3人打真龍?

換埋張真龍卡應該夠hp 有2萬露應該留番黎升5星角ex技定升火補上五星

1800攻尊都過到
個大陸仔叫 沒技術請走
結果佢第一個死

用場主仆街法
我開場 沒仆街就我照打
仆左街就你地打

好似就黎2個人都得

講得無錯喎
沒技術點carry

仲有冇大佬carry

求curry

未升到5星點升ex

程巴水劍可以一戰

睇錯升升火補ex技

水劍如何頂第一波再一場break龍五次
圓桌會議開始

龍化就ok晒啦

飛鼠巴係咪打得？
係就-1打

我另外有隻尊 應該用資源升火補定尊
尊差2粒星沙上屬武 但係狗女0突

我想瞓著過

只要頂到第一下
就係水劍嘅天下

應該出把加龍化武就搞掂

全隊用8%龍化卡咪得
使乜farm真龍卡

新手剛玩刷到新火劍同4星鳳凰
咁開好唔好？

最好5星角配5星龍

無5星龍會好痛苦

張圓cap得幾靚

擺我係度, 我淨負責做攝影
影低你地最精彩既一刻

冇人打假龍？

入場即奶地板

求carrie

每日單抽變5%

開

4984043

咁重口

冇人

有人玩水劍

如果有斧
只要水劍有5000血就可以入場!!

彈咗

有冇補？

到時應該7000戰力

假龍刀冇人打 辣殺驚

有

都係-1打

差1補

我瞓係到加1

059-7533

我補

607-3751

宜家先知

咁都中腳趾尾

風帝超 5連 412 1165

544 7439

me隻lily一下補幾百

有人收埋隻力架

9889832

-2

479-4392

講太多野

重有冇場

8107676

有 7348716 -1

好冇默契

有人買緊野
7561121

2368358

碌唔走

打真風為真水凖備
打真水為真火凖備
打真火為⋯屌光黎既喂

最近見台仔大陸仔係咁唱淡火短

利申 : 練左

終於打夠風章

但係手殘怕用火短打唔到真龍

Thx

249 8715
Sor

早知我變龍頂個紅十字

有技術就可以用

不過大陸仔都信

892 3923
頂紅十未唔好企過黎

仲要中bug死兩個

今日搞乜

me新手

4葉上身

325 3966

我未訓醒 好柒

普通風超龍自己打仲快過協力

企得太出bug死咗

9459237

協力我28妙

休息下先

謝

斷左 休息下

終於同飛巴打羸

謝curry

尊同火短救全家

世界第一

2373血火奶真龍求大佬帶
855-4252

街場D火奶好似成日唔識保血咁,長時間瀕死想偷一下刀都淆

太早冇人

咁夜晚先再開

4場 水帝超
9701201

沉睡的野獸蘇醒了

8206531 －3

但就兩點喎

唔洗咁急攞150眼淚

但係會唔會逼你出去restart game
btw力架

逼了

3場 水帝超
9989397

thanks

真龍野團見到光槍光斧就...

幾時carry我
升咗光槍

瞓係到都贏

唔係場主黎
應該係brainstorm緊

光斧不死食指定？

7%
每日抽中新奶卡
垃圾驚黎

光斧加貞德 企係到食十字

咩事 冇人留言

隻驚冇人玩囉

Miss咗

已經冇人玩

垃圾 GAME

有無打錢互開

全巴召喚

點姐係點?

姐係 又0又1

你張圖 係 0啵...

係69

幾時黎個99

跟隊玩人形蜈蚣

比十分鐘me

Ok

依家d毛上限幾多條？

99

齊火了

雙弓打天下

好想食幼幼

有冇人有玩其他game？

好似冇乜其他game玩

唔計gbf

好想要暗弓

點解唔玩gbf

識貨，抵你用風法換暗弓

5785853

有無真龍早場

我有玩過下，不過有啲樣衰冇玩

求cherry

咁都樣衰

有無補

Web game

FGO休閒驚

你指角色組模？
佢果種畫風我覺得好靚

5012919

新手補join唔join得

過左真龍仲扮新手

其實要抽啲乜？

抽完都唔知乜黎

Web 好樣衰

正太同型男

試下
差1個打手

佢一出我有玩架，不過個server

唔好辣殺驚

超級薯仔ser 一出活動就死

飛鼠巴打唔打？

不過好咗好多啦因為個個養生無人玩

依張唔係個隻乜9人生game？

係街，驚累街坊

Fgo架

fgo嚟

橙 咁夜晚先再打

聽講有人carry真龍

打手出現

奇蹟之2分鐘，邊個咁勁玩到

齊腳？

英文名巴打唔打？

佢一maintenance完我就開驚
結果load咗2分鐘都入唔到斷咗登入

好

真龍
778 5394

新手一問。現在人物等級75 建築288等.幫角色造434還是430儲料上5星武？

997 5841

3084941

先430後等上530？

差一刀有技..

佢地bug死左

248 0455

龍都未開

新活動開始棄GAME

開始悶悶地

685 1570

向下碌佢同我向上

咁多體

儲刀斬左入個風度

259 5575

到你

9035512

無體 換人開？

抖抖先
thanks for carry

我都食飯先 thanks all

仲有冇補?

Thanks for jerryjng

少佐依家真龍突幾了

邊個係笑咗？

未突 得100粒

打咁多場都得100粒

472-5089 火帝

一場2-5
Mean 3.5
突爆要打百幾條

龍果先缺，根本無果升龍

我到依家都唔明d人點升100龍
90lv已經要10粒金龍果先1lv

抽3-4星龍吞左佢

5022820

仲打唔打
5022820

買龍果包

0495587

水超帝

差一突 理智叫我唔好課金 但係隻手成日唔受控制
又輸鳩晒

按jer

初初唔知可以賣左佢換露 真係食左唔少

買龍果包
利申為左谷LV,呢2個禮拜都有買

下次

忙

最攞命係我升左條80LV屁勒先知佢原來咁廢
還返堆龍果俾我

食左佢咪得

咁又唔好,話曬都肝左咁耐
不過升唔到隻不死鳥上去
應該好似人咁
入場打完有得加經啦

已有珍龍卡但得1600攻

有冇人刷光迎等陣

食左都係計食一條突滿4星龍
d果經浪費哂 唔會返黎

5星先岩

有冇人可以比我入場躺贏真龍

揾下邊隻未出現

養生

幾時帶我打真龍

我都未過真龍

夠做啦
但你都要識做

連登有愛

升完訓練所
以後應該係主玩法

又多一個

夠唔夠腳真龍 ？

LV30職訓練所

有冇人可以幫手破真龍處? (利申:垃圾中東劍)

開始了？

未

想JOIN

Go

9857502
光迎超

你地有冇

係咁刷木超都冇用 升斧建一下就用晒 儲唔到

要打光迎升建

我要真龍卡

想問問升魔杖訓練場，要用邊種勳章，thx

幾時出第三皇女

出多啲gbf嘅蘿莉仲賣到錢啦

thx 唔該晒

超級風帝

假如我有把432火刀
仲洗唔洗整把530比尊
唔整係咪打唔到真風

因為好窮
好唔想晒120萬錢再整同一樣野
情願整把5星屬武比風法

依家30雙火建 16雙刀建
真風卡5日內拎到同谷100LV
係差把武器問題爭扎緊

60%攻龍?

now幾多攻?

未60%.........
狗女2突中
差2粒金剛石
依家1900攻

真風龍又唔急打
睇下12月出咩活動再諗又得

(聽講最少要2300-2400攻 )

今日幾點有真龍團
補師HERE

帶我過一場
2700尊

我發覺武器素材要的花崗岩..一把5星1階 要150粒...
4把 600粒? 先做到520

已經準備好了

我開你地入
-1打手

++

567-2348

入啦望

連投票都hey0老夫

哈....哈哈.....哈.........
踏進這無盡旅途..

放棄
D錢留返比風法

我整5星屬杖
尊用其他野推到可以基本2200攻岩岩好入場啦

why always me

450-6679

第一場就curry

勁

233-0259

負碌

點解醫院咁西利 啲餸無論係咩都可以煮到一樣味

點解谷晒風法？

下次係真水 (估)

幾時帶我打

288 4718

我都唔係帶嗰個

啪石啦課長

利申：零課

抽埋單抽先，等等

零課2700攻尊

基本野

你信呀
望真啲佢GAME名

"[数据贴]全角色输出脚本模拟，已完成魔杖/剑/太刀/匕首/斧，重新模拟剑系，持续施工中"

唔識睇

仲住緊 咩事

橙 隻火斧睇黎真係唔夠攻

莉莉高過風法!?
我唔識睇了

今日走了
晚餐食雞翅

425 0420

你簡接開左1p果個bug，死完條龍即刻發呆

風法沒左疊防啦

風法係雞係公廁

361 6657

下面d文字講莉莉VS風法
仲有風法5星/4星武
叫人可以整434, 多個技, 同530模擬傷害差唔多

又中bug食兩下紫，屌

092 1044

無課係咁

迫害無課玩家

我交足保護費
第一場咪又係中bug死

講多次
停止攻擊同放技
唔好接近隻龍
唔好企中間

以上三項都會變兩次傷害

食飯 thanks for carrying

008 2068
打-1

求庫巴帶我躺贏

sor第一次同巴打夾，你地等到召怪先break？

有信心3帶1都贏到，1p帶兔短／火短

一定 可以skip左召怪喎

ok 我火短

一啲活動消息都冇？

222粒真龍波

玩補咁輕鬆

但係條龍好垃圾，我寧願慢慢升60％果隻

火法唔適合打拖屍
叫飛鼠佢地啦

有無打手／火法黎真風，0082068

睇黎無人
我都食飯先 夜d再打過

你地d材料先拎去換龍定升建築？

你果隻?
2100攻其實夠架喎

儲夠4突ge數量再諗

本身3尊最快3:25左右可以break到
我換斧果場break唔到

4突左30％血攻，唔勁唔廢

咁我點算

無尊唯有每個禮拜R 3次箱,4個月突滿算

4個月後出晒5條了

突然諗起 拉返上去條link
望望光斧同其他斧DPS比
排尾二

照返之前既模式
下星期一完, 出個新活動通告, 然後養生幾日, 就到單機活動

我諗到時應該悶走一大批玩家

4個月後執左啦

已經唔想課比cy

請停止課金止血

無計,唔通練埋火奶咩

課落gbf到

其實買號1001係咩意思

@大木博士

佢返左去研究小精靈了

其實依家已經係,無份打真龍果班,應該悶到仆曬街,日本仔都忍唔住屌曬出黎

5ch屌到分左po啦

一開始唔好set咁撚農就沒事
諗出黎個條友唔撚用腦

依家最頂唔順係帝國果D一場要F55-10分鐘
依家蜜月期都仲好,遲下過左真係搵鬼同佢F5

佢依定係用緊gbf嘅方式開event 佢gbf多野打成幾倍
gbf啲體接近無限 可以農到你唔想農
但呢到唔係咁

設計共鬥毛又係智障 諗錢諗上腦
一向都係消體力或入人場0消
係要搞多項野出黎阻你計算上線時間

CY D野除左PVP，RANKING同農，仲有D乜喎

farm真龍沒問題
帝迎真係太拖時間

差400水銀

尋日先屌緊網易D驚換皮不換藥
其實CY都係另類網易黎
GAME PLAY可能會有唔同
但遊戲活動模式隻隻GAME都一撚樣,完全無變化

仲有咩要用水銀

仲要啲角色係自家品牌旗下手機驚重複消費
設計一個人設=幾隻驚都用到

市面好似好多新GAME都係GBF玩法?

佢準備緊水龍卡呀

遊戲界嘅環保巨頭

如果唔係打真龍，應該每日拎完箱同升建就關game

講錯, 應該係FGO玩法
都係回合制咁?
出下新角又賺一筆

日日清體每日箱熄GAME

有冇真龍團
奶待組

記錯左輕金屬叫水銀

有奶真好

搖撚準備

黎緊堆龍全部用返GBF 12生肖果班
執之前都唔洗設計新角設

我1600攻血求carry

要700章

有沒尊同奶
想拖著火法同火斧兩隻地底泥打

但我真係有啲想佢出gbf嘅12生肖

齊人啦，搵人開

頂到第一就得

50章都不能少
之後想拆鬼左d４星屬

寶寶想打,但寶寶怕大家唔接受

寶寶好似變斧了

那有錢

飛鼠 好巴 P?

ready

點樣carry hater, 要開會了

夜晚開會 肯定係高層

2尊帶1應該得

379 2524

問題係沒尊沒奶開唔到

每人搞番幾穫先

我返到屋企開下場試下先

算,等重置R箱算

carry埋孝子安仔

有撚頭

奶-1

虎巴!! 剛剛新出火法都5300戰

叫潮生比錢你課金啦

角色又唔難升
問題係把武

我仲有你地

今晚開唔開到2團真龍

痴線頭先打街場打到剩番1成血死左隻尊
佢死起正中間 佢連彈兩個對不起 遮撚住隻龍 係對不起幅圖到噴個風出嚟收埋我皮 最後得番1隻尊打唔贏。你遲啲先講得唔得呀。

啲料同錢

走錯位

有幾孝先？

228 9602

買哂2倍箱 每日能量 一星期搞完

原嚟係你!!
素材 一場幾粒, 要儲過千塊..

打真龍表現你睇

係囉 圖都冇張仲話孝

704 3503

水帝又F5到爤 又唔夠火珠升建築
真係無野做

其實佢由尻人排到有房咪算
同我講沒房要我重按拓柒咩

順便carry埋我

Lag

出師不利

薯仔ser ho唔到咁多人一齊連

989 4863

0464745

魔杖版邊到出得多?準備整5星風杖

CY剩係識出囡囡比人抽,唔識整驚
連商店買料想一次過買10個都唔撚得

火
暗太on9 4款石板 不了

火/暗帝睇人品

只要有可愛嘅蘿莉女女
原諒

但唔打真龍 代表呢隻驚真係無野玩 差唔多可以棄game

btw好耐冇見過4頁巴同イサ巴係唔係已經棄左驚

等你出醫院打

5128780

イサ巴琴晚唔係有上咩

今日冇=棄驚
ok?

ok

4頁巴明明今日有上

sor 禁錯制

イサ巴今日先見到佢打緊街場

5089306

召喚

@日巴，小巴，飛雲， curry hater屎眼今晚

已經退出左連登

今日場場2粒
哭死

求carry

打咩級好？
岩岩打左2場中級都無

超級

1790995

風槍你地會簡邊把，
4星攻擊技
5星團補技

要推3個post了

其實槍定位係支援型

816-5128 風帝

跟機

8813596

召喚成功

d石板真係好唔平均，唔夠打水帝超既後果

946-1302風帝

我剩係睇到120條草

係咪有兩大力尊+一大奶奶就可以carry到
我用火短幫你地打氣

嚇死寶寶

輕鬆

冇體,搵人開

030 5023

小心巴，飛雲都好似冇出現依幾日

大力尊x2

有興趣try一場3帶1

利申：尊

785-7440

no room

752 1455

冇位走,SOR

847 5407

408 4444

P巴你開頭唔用埋3技?

我依家先知按著聖城可以直接入城
唔駛見一次克菈兒

上次UPDATE加嘅

力架1技
Deals 1 shot of 848% wind damage to enemies in a line. Stunned foes take 50% extra Punisher damage, but their stun is removed. (Might: 300)

1272%

今日先知

848+50?

家下克菈兒好差咩
克菈兒真係好差

848*1.5?

街場一堆火斧

開始見到有火法用同我一樣5000戰up

果下咁都死

無體 仲有無人開

慣左留一招比自己執生，下次放埋吧

Hater 係咪打呀？

5178454

力架本先重有
Increases damage to stunned enemies by 30%. (Might: 100)

打唔到水龍

呢招sp高到好似武器技咁

真水龍唔抗暈

1001

所有起始龍食到既異常狀態
真版都可能食到
火狗好似可以上到真風燃燒傷

水龍100%抗暈

係

4隻雷鷹 輪住暈隻水龍

break到喎

真水龍應該又要等人carry

點解disconnect左

有無位

我disconnect左

邊個disconnected?

我呀，所以你地彈曬，你地開吧

房主P巴

宜家打

錢關係咪改左無稀有 RE左20場都無一隻

謝啦3位

冇補開2團

幾攻？

Carry hater

邊個開好?

你血上到1700？

想問尾十字變龍時機,
係咪一鎖定就變再出技?

想睇
順便排隊

我試下食屁先

我等入，開場驚又彈驚

2717

@日巴，story

開得

準備推post

頂到

下次再試下,
岩岩變完出完技就死左

你地夠人？咁我收皮

要補嗎？現在至2330

我開?

直播

272 4979

房號